連老豆搵仔都屌跟住話自己非分化

首先大家要明白 做d野有冇效 睇對家反應就知
對家都讚嘅姐係你做左d柒野
對方唔出聲忍左或者大大力屌就係做啱左
毛魔喺哩方面真係好啱
我覺得毛魔講嘅野簡直係抗爭教材 不過唔好走去崇拜佢

自從老豆搵仔大力起底之後
7 8成嘅狗都蒙面又唔show證
d狗家屬都人心惶惶驚下個係自己
d狗又申請禁制令 禁起底 查選民資料 禁煽動乜乜乜
狗隊離職率高左 好多唔係因為覺得自己有任何野做錯 而係驚起底or清算
老豆搵仔喺起底方面簡直就係獨當一面
冇人做得好過佢地
到底有冇人用過d資料玩麻包袋就唔清楚

佢地唔止起底勁
仲有教育都做得唔錯
火魔教學都好詳盡
好多時候都比到d好有用好正確嘅意見
理大幾次最後通牒我唔知係吹定點亦唔care
最多叫吹大左
可能因為你地有人喺poly啦乜都好
我唔信真係有人係因為信你地會殺到狗乜乜乜而出去衝
衝得嘅都係信嗰少少救到手足嘅機會義無反顧去嘅
兄弟爬山一直講緊嘅係各自努力 唔係你幫我爬埋
唔好對老豆搵仔咁高要求
我個人覺得作為一個tg channel admin團隊佢地已經做到加零一

你班仆街仲旨意人地幫你做埋落手嗰部分
老豆搵仔下次你地真係有咩做到我求你地靜靜地做 事後先出聲

我愛老豆搵仔

Respect!

老豆搵仔付出左好多
喺tg channel入面幾乎係最勇武嘅

大家要學習下毛魔嗰種思維模式
好撚有效

都係，不過希望佢改善吓啲言語
點都支持佢地

個班傻鳩我BLOCK撚左啦

佢地把口係唔抵幫嘅
但唔好咁高要求
我愛老豆搵仔

某程度上大多數人都想有人幫自己做哂d野佢
老豆搵仔 美國 等等
同祈禱冇分別
所以勇武真係好撚重要好撚偉大

連登五毛越來越多

Agree

你見對家係咁搞佢個tg 就知佢地係個威脅

屌你cls有po要老豆搵仔跪地道歉
家佢佢圍poly唔比你出去？

想人地同你落埋手呢點你講得啱

exactly
佢最多叫把口衰 喜乜嘢訊
就算佢唔吹雞 冇小隊喺入面 大家知到poly情況會唔救？
因為有致命武力先出去？

成班係想出嚟係咁易行下食下tg就會換到民主
最好就有人幫佢做野d dirty work

老豆搵仔成日都係得把口

［檢討+挑機］呢幾日行動非常失敗 產生“勇武無用論”
有本事睇哂同駁倒我Q&A

首先，
為左救入面500個勇武手足，出面有一萬人入來，已經拘捕快4000人，個4000人會直接被火車送到一個神祕的地方，然後？
沒有然後，因為我唔知會點（聽蕭山講會送到新界一個收容所）
對唔住文長，我係想搵根本原因解開目前運動的瓶頸，但無助改善埋大既情況。

一開始有人期待有100萬人出黎，而家有無一兩萬人都成問題，點解會咁？
1. 因為成個性質變得好勇武，大多數和理非根本無法出手，甚至不知所措。（今日主線根本係攻城戰同守城戰）

對唔住，好多和理非真係參加唔到。
因為你唔驚死但正常人會，無人鐘意做烈士，上有高堂下有仔女，死了就什麼都沒有，更別說光復香港。

點解會咁？
因為警謊已經無底線，就算你影幾多黑警醜態都好，佢已經完全麻木，鏡頭前會照樣去做，而且會變本加厲，目前已經準備用真槍實彈對付你們了！

好，點解會咁？

以觀察五個月來淺見，原因係勇武一直毫無底線升級武力所造成，勇武令對方有無窮借口來提升武力！
造成汽油彈/弓箭/磚 vs 真槍實彈

直到最後，成班勇武被人用計困係埋大！

無啦，弓箭汽油彈vs真槍實彈，你已經無法再提升武力，對家一下將你包圍直接將軍，玩完？
不，現在圍點打援，理大手足只係誘餌，引援軍自投羅網。
結果出面手足拉得仲多過入面！兩日來3000人

話我講得難聽都好，已經拖累成個運動變成一場暴力抗爭被武力鎮壓的畫面，而你們的犠牲可能會變得毫無價值，因為對方整個行動竟然可以被合理化。即使在我們眼中係不合理。

第二 勇武無法爭取更多人支持
民主運動係爭取唔支持你既人支持你，而非害怕你。
呢幾日暴力升級到令人膽戰心驚的地步！試問如何爭取支持？
打爛野可以越來越多人支持？
咩概念黎嫁，勿忘初衷，對準訴求。

你仲敢話勇武有用？

再睇！今日竟然求和理非入黎救勇武，求三罷，求上前線？有無搞錯。

呢個係全民運動，係自發性，係唔需要求人！唔認同你，求佢就會認同你？
比你屌既人可以直接唔出，你根本強迫唔到，黑sell效果更慘，可憐根本無用！

港豬照樣返工，照樣表態唔割，佢無支持建制你已經要多謝佢。
要訴之於利益，你要向其他人解釋運動有何利益，才是有效！例如：免於恐懼的自由/民主自由政制的好處。

論和勇矛盾：
和理非當日求你唔好勇武，用非暴力公民抗命，你話兄弟爬山，各自努力？
而家有難就搵和理非救？

Ok，當無問題，和理非好好人今次照救，今日救一救少左兩千個手足，呢兩日理大事件加埋被捕三千個，仲可以支持幾耐？
不禁要問一問，因為救500個衝動的人，付出咁大代價值得嗎？

個人認為唔值（聽到有人屌我分化）
因為唔關政府事，勇武有好大責任。
係勇武擋子彈好辛苦，付出太多鮮血。
我非常尊敬！私了亦有阻隔作用。

但和理非唔係勇武工人，呼之則來，揮之則去。
好多人立場都係會搖擺，意志唔夠堅定！
所以保持道德高地，非常重要。

中大之後到理大，真係唔想再有第三次大圍捕。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！方式可參考［非暴力抗爭小冊子］繼續Be water!

同時支持停火14日到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
希望埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

手機排版，邏輯有點混亂

佢係一個tg channel admin團隊
有武力佢同你玩政變啦仲得閒教你整cocktail 起狗全家資料？
香港人就係咁有趣
人地起下底你旨意人幫你搞革命
人地極權政府你旨意人地比民主你

一次陣地慘敗否定勇武抗爭
冇勇武612過撚左啦逃犯條例
陣地輸 開花效果呢？
有效嗰陣你喺邊度呀
勇武係最珍貴嘅 向勇武致以最崇高嘅敬意

我想講香港人有種習慣係見風使舵，呢點你要明白。正如老豆搵仔帶起火魔使用，因為佢地示範左係前線，證明火魔可行，從而催生好多火魔法師。然而，其他位講到大殺傷力武器乃至宿一燒，無人做，香港地邊個敢跟你做？呢點亦解釋到點解和理非心態進步慢既原因啵。

作為有前驅既組織，本身有隊人，做第一步，自然有人跟，明白冇

612之後勇武又爭取到咩？
琴日就拉左四千幾人啦，醒下啦。

火魔佢教姐
唔係佢帶起架喎
全世界示威火魔好普遍好基本
人地用嗰陣佢地都未出世啦得罪講句
見風使舵本身就係貶義
旨意人地做先再跟好自私
人地唔係奉旨嘅
都係嗰句
要求tg channel admin團隊做咁多野係合理嘅？

推
一起身又係連登分化台

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

真係誇張到極點
仲叫人跪

叫佢地做實事過千正評
叫佢地跪近600正評

黑色分化警告現正生效

推
佢地可以話成個運動做得最多既一個UNIT
只有感激
不過都希望搵仔ADMIN 唔好帶頭屌手足
方向一致，團結係政府最怕既野

樓上仲有人講不再勇武，和理非有用就無勇武啦

手足屌佢地叫佢地跪

明明tg channel嚟講佢地真係勇武到爆

真係無法理解 成大篇文咁

同意
唔係話唔分化就代表無分化

好似嗰d藍絲狗
開口前話自己就中立嘅就以為自己真係中立
話非分化就唔係分化
唔係針對你就係以事論事

我會咁講，火魔佢教，但前線使用係咪佢班人，唔知。但起碼佢話有隊人係香港，咁我當佢地知行合一。

唔好拎到外國做火魔好耐點點點，認清事實就係香港人做唔到+和理非浪費主義上腦。因此，凡係外國做過但香港未做既話，都應該要視未開發科技處理，所以我話火魔風氣的確係佢地開展就係咁解
岩架係貶義，難道你覺得香港人好撚正義？骨子裡都係睇利益同埋可唔可行去做架咋無人示範，咁咪唔做，有機可乘咪一齊成班做，eg私了。

係咪合理？如果成班外國撚就唔合理，但原來香港有隊人既話，合理。因為有行動組做野，但寧願叫其他素人去做（除左自稱黃狗仔），咁係叫班菜鳥食自己，同黑社會搵啲14，16歲後生仔帶白粉無分別。作為領導性channel，半個大台，有軍師又有行動組，佢地做到一兩次成功，自然大撚把香港人跟風。連香港人心態都未識捉就叫人做，做條撚咩

死守呢個決定岩定錯, 前線都唔需要道歉
真手足我無怪過佢地
反而係班連罷工都唔罷嘅人, 走去周圍屌, 屌呢樣屌個樣
你自動罷工, 洗撚走去佔紅隧
幫你地被罷工?

每次被罷工都會有手足俾人拉
死守其中一個原因係, 一走就無可能封得返紅隧
你地班被罷工撚就無得被罷工

死守呢個決定, 錯在補給線維持唔到
點解維持唔到? 因為第一日就已經無人出車幫手塞住班狗
成班人後知後覺咁, 等個圍城已經完完全全圍住哂先開始出車

道歉? 我永遠唔需要手足道歉
鎗頭? 永遠都係向外

老豆搵仔嘅手足, 永遠支持你地

人地不知幾想你地同老豆搵仔分化
咁樣就冇人再起佢地底暗中做野
用下閪腦啦

大撚把人同意
根本poly慘敗有好多原因
懶哂落老豆搵仔度有意思咩
本末倒置
搵戰犯認左佢就會贏咩？

去到盲目崇拜 唉 有你呢啲人 好快又理大事件重現

老豆

繼續當佢神咁拜啦 配合佢所有行動啦

咁你有咩實際建議可以投稿
係同路人就支持手足撐落去

e家大家互屌無用 輸都輸咗 要正視反省
不如諗辦法大攬炒 同正視反省

屌你都戇撚鳩，非黑即白

經濟攬炒先係出路 擴大黃色經濟圈可以捱到黎緊寒冬

唔小心比左正評你條5毛

Respect

我愛老豆搵仔
無你地場運動行唔到咁耐
不分化不割蓆

唔屌勇武 不足嘅話咪改進

support! 不分化

離職率有高到咩

推

出面救人嗰班拉撚咗咁多人
自己嗰隊走得甩就出嚟"報喜"？
你唔怪得人嬲㗎喎

我諗黑警最怕既就係老豆搵仔，所以要全力搞分化

你留意返 人地tg channel admin團隊嚟 你真係當人地帶頭人咁睇 根本就係要求過高

香港人冇人示範就唔做係一個好有問題嘅心態
人地係提供資訊 你要人帶埋頭仲話唔帶就好似呃𡃁仔帶粉

有行動組唔代表要做 佢地冇欠任何人嘅

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

收檔啦
咩勇武無更多人支持
你出去一次見到和理非整火魔就唔會咁講
講到尾你只係出都無出過去
冷氣軍事收嗲

不分化不割蓆
不過有錯就改進進

佢自己成日屌人

香港人好多習慣做少少乜都屌
好多都抱住一個祈禱嘅心態

你地屌人分化就唔係非黑即白
屌佢d point有講錯到？

多謝老豆搵仔！

唔割，完。

初初佢地貼火魔教學之後先周圍都有人做

你屌人都要有理由丫，為屌而屌又有咩用。

和理非係幫你的整火魔，和理非比人拉左四千人丫，你收檔啦。

絕對尊重老豆搵仔一直嘅努力
但poly一役的確有不足
檢討修正進化係必須
不過隔離post要跪地就咪撚顛啦屌

我冇認同過陣地
冇話佢地一定啱
但分化就一定錯

成班真心戇鳩鳩
咁耐以來我哋對班曱甴最大嘅威脅就係老豆搵仔
佢哋有咩做得唔啱咪直接講
郁下叫人跪地道歉然後下面成堆陰陽怪氣嘅戇鳩仔跟隊都唔知做乜鳩

少一個手足都嫌多 真係唔好再屌走同路人
就算佢係文宣鍵戰 都有用
搞鳩D MON POST狗 少一隻狗就係少一隻
多一分鐘俾現場手足

老豆搵仔做過咩實際呢？

算啦大家都係同路人冇謂拗
冇本錢分裂

我哋要團結

哩個係抵屌
我好同意
不完美可改善
有好多人屌佢地話以為老豆搵仔有致命武力佢地先去
有好多人要佢地做實事

咁既然你都識得講要求人地有行動組都唔應該帶頭係要求過高，咁我地要求和理非一日升級到勇武又係咪要求過高？

事實上，黎明行動係更確切指出香港人係好撚中意返工，呢點真係無辦法，心態有問題唔係第一日有。

咁既然係比資訊，咁最後冇人做就話停更新乃至威脅要做，又係咪合理

同樣地，有行動組既人唔做，咁菜鳥都唔一定要做既姐，菜鳥素人都冇欠任何人啦如果你咁講

不分化 只改善

今次poly一役只係證明陣地戰唔work
流水式勇武根本無問題, 和理非亦毋須參與

Agger

屌，次次一到凌晨就好撚多分化post，都已經見慣

同意
啲分化撚屌完一輪 最尾加句自己唔係分化
講到好似好啱咁

等於 打手post 利申非打手
五毛post 利申非五毛

信佢都戇鳩
咁易俾人入侵 俾人帶風向真係自己責任黎
大家一齊進步下唔該 睇到咩都抱住懷疑態度
所有方案都諗可唔可行先諗 join唔join啦

連登早就唔係淨得同路人雲集嘅地方
已經變成一堆牛鬼蛇神嘅角力

唔啱都繼續盲目支持？下次再害手足 你負責？ 批評=分化？唔認錯唔改善 見一次屌一次

推呀

支持老豆搵仔

本channel在此承認 呢次係一場屠殺

叫佢地跪低認錯真係過份左
淨係希望佢地d語氣可以好d
唔係個個都受到激將法

嘥氣

咪撚理呢條on9

手足 我諗樓上手足係恨鐵不成鋼既心態多
佢落力屌係緊張其他前線手足 如果佢語氣唔好 我代佢同你道歉
好多人尋日都係岩岩先儲夠level做二轉職業
其實係好事 新手村終有一日要離開
雖然有人可能中間會quit game
但只要一路都有人入game甚至進化 對運動係好事來的

害手足都係小事？

唔割，但唔啱就要講，改善

問題係佢地吹得太大.....
DAY 1 話有毒氣預左攬炒,
一陣又話商討過後決定會最後先出黎 確保其他人安全

之後呢? 自己走左先 再慶祝
無一樣兌現到

我愛老豆搵仔

我愛老豆搵仔

我愛老豆搵仔

我已經係好多POST代D語氣激動或者語氣唔好手足解釋
佢地屌只係著緊 但我地要幫其他好激動既手足講清楚
手足會聽的

推
屌柒風向撚

老豆搵仔同APPLE一樣 唔可以屌
一屌你就係AN狗

而家比人屌佢地唔做實事呃手足去死
冇佢地呼籲 聽到poly 手足慘況 大家咪一樣會去
呀平時又唔見佢地咁睇得起老豆搵仔

我愛老豆搵仔！

agger
明明無大台 但屌人地唔做大台野

老豆搵仔犯咗所有熱狗都會犯既錯誤
就係當喺一個領域做得好時（起底）
就開始憑住名氣玩埋另一邊（軍師）
一有人challenge佢呢軍師能力，就要脅話連起底都唔做

簡單黎講，老豆搵仔係越俎代庖
效果係點我諗大家好清楚
呼籲死守理大已經係嚴重戰略失誤
拯救行動中，仲要不斷自揭底牌同放流料，犯咗無數戰術失誤

無軍師料唔好做軍師，專心起底就夠，多謝

習曱甴

logic fail
人地話和理非好支持勇武
你講和理非比人拉
勇武拉架？

Push

醒下啦，對面出真槍實彈啦。

exactly
華人好有趣
自己人打自己人總係不遺餘力嘅
比對對手更嚴格更用心

慘得過咁多正評
比我都心灰意冷

岩，檢討完繼續一齊行落去

其實問題係
本身經過中大一役
中大手足算係贏一仗, 只係後期被鬼滲透先被迫撤離, 心心不忿
然後喺理大又抱住要再贏多次嘅心態喺度守
再加埋大量鬼同五毛帶風向打陣地戰, 你唔打就屈你散水撚
成件事嘅起因關老豆揾仔咩事????

唔好比對家分化到!

支持營運資料庫

不支持做大台指揮
不支持唔肯走之後屌人唔救

精神領袖

究竟係邊個冇底線升級先？

加油，老豆搵仔！

睇到呢段已知分化撚一名，你一定係無出過現場聽到和理非講啲乜。

//論和勇矛盾：
和理非當日求你唔好勇武，用非暴力公民抗命，你話兄弟爬山，各自努力？
而家有難就搵和理非救？//

和理非從來所無求勇武唔好勇武，仲有，和理非出去救人從來都唔係因為有人求，係因為大家都係手足呀屌你老母！！！！

尋晚有出過去做和理非，都知啲和理非著撚哂火，好想有魔法師係好撚想呀！！連阿婆都話如果有力都想掟啲狗，啲阿伯阿叔個個幫手搵玻璃樽呀！

和理非同勇武係手足，只係和理非需要成長同進步變得更硬正更冷靜，勇武要改善溝通方式同態度。兩邊互相學習同包容先係呀！

我屌你呀打大篇嘢想學政府咁，叫人回歸和平理性公民抗命！回歸和平理性的遊行表達訴求，咪係柒婆林莫日日叫嘅？！

如果你係真心而唔係五毛，我套用尋晚個阿婆同我講嘅說話：返唔撚到轉頭㗎喇而加！

咁你覺唔覺得今次有不足先？道歉好失禮？
叫跪地都係語氣重左姐

和理非拉，最多只係告你非法集結！
勇武拉，告暴動告傷人，仲用真槍實彈打你，會死人嫁

我係話勇武手法代價太大，真係要轉啦

咁老豆搵仔成日感情勒索都係事實
語氣又唔好
可以接受但希望改善

我地話唔割 但係做得唔好 佢地都要知

tg channel可以做嘅佢地有咩未做過
大規模起底
死亡恐嚇
各類魔法教學
你旨意佢地幫你革埋命？你不如旨意共慘黨會施捨民主比你 建設民主中國

！

重點:
1，絕不分化互屌
2，重整旗鼓，變招再開花

同意 個d post 一睇就知係分化

打咁多咪又係要block 9 你

支持老豆搵仔, 永不割席.

吊=/=割or分化
唔吊下點進步

連登鬼既數目隨時多過美國鬼佬既數目，已經唔係冷氣軍師咁簡單，好多風向狗

可唔可以唔好再情感勒索

推 最重點係poly入面又唔係淨係得老豆搵仔班人
入面個個人都有獨立思考能力
唔應該將所有責任歸咎於一小部分人度

push

永續支持搵屋企人

同路人唔代表做咩都要盲目和應

你係咪覺得每一個人都做到先？

可能真係有人好似你咁講，好想火魔法；唔係每個人都係咁諗嫁！

醒下啦，比人拉左四千人，仲有人係埋大，人地仲用真槍實彈準備射你，你仲係到發緊夢。

我好同意要一日升級係不設實際
佢威脅係唔啱 係不完美可改善
絕對不至於要跪地道歉
我係講緊等人做嘅心態問題
對自己人特別高要求嘅問題
分化嘅問題
你就現實好多 我就理想d 要求大家合理

想佢地教育埋真流水既玩法

其實我認同恨鐵不成鋼，問題係爭論點在於邊個做先，點解唔係你做先而係佢做先同埋我比左料先，點解要我做埋既問題。

古代訓練新兵都係由教官訓練，慢慢成為一隊士兵，咁先減低傷亡。而新兵直接上場，死傷七八，成效極低。

我純粹想講當大家講冇欠任何人既時候，其實咪踩入和理非同勇武相爭既圈套囉屌，一直以來，火魔同私了，有邊個唔係前線小隊做完幾次成功之後，引到班新手村去做，壯大聲勢

咁人地屌佢地 你又話分化?

就咁轉載都呃到過千正評
有時都真係想知連登仔有無腦
比正評唔洗諗野？
屌撚到開花最後話係檢討唔分化=ok
我屌撚曬你班唔用腦比正負評嘅撚樣呀
之前最後通牒又係呃到8000
屌你老母中槍手足新聞2000都無
多撚謝你個最後通牒啦
出完無耐就真係勇武比人圍毆
果然真係最後
咁預言咁神嘅po繼續推同比正評啦
跟規矩wor
就咁問句，幾時比政府最後通牒？

嗱檢討咋，勿分化
錯就要認

做錯都唔屌得

改名做：老豆搵仔糾察隊啦

真係好多人上當

佢地都害咗好多人

話玩毒氣又係得把口 講完冇後果

琴晚食飯仲聽到隔離台兩個大大聲講自己”戰績”

佢哋點害人？
因為佢哋吹雞叫人係救理大？
琴晚連民陣都吹雞喎你唔撚屌埋民陣？
依家佢係咪大台？
琴晚根本到到都叫緊人去救poly
咁佢哋係咪又係害手足
利申 絕對唔認同打陣地
但係唔好郁啲就話俾人害定點
大家出嚟抗爭都係自由意志

不完美 可改善

老豆搵仔好嘢！

我地就係咁樣先可以由6月堅持到而家
所以各位手足
恨鐵不成鋼心態係好
但唔好忘記我地仲係繼續緊抗爭
真係累就抖抖先 大家都會明白
但抖完要起身做野 而唔係繼續再屌

dllm 跪地道歉1200正評

敵人都係ㄧ路錯一路進步
好多冷氣軍師就不停屌自己人

真係唔明點解有錯屌佢就係分化
老豆搵仔就係食著你地呢種諗法就咁柒
做乜都唔洗比人屌
一屌就話人分化撚
明明人地有哂原因屌佢

咪又係五毛搞分化

手足 就當果1200個都係恨鐵不成鋼
但我希望唔好其他手足唔好因為「恨鐵不成鋼」而放棄
佢地係著緊呢D手足 因為驚你地唔夠能力保護到自己 驚自己唔夠能力保護到而家
唔係想屌走你

無左好多手足

外國admin 真心屈

唔屌點進步呀大佬
你由佢地錯又唔比屌 你覺得會自行進步？

隔離post仲成千個正皮真係心鳩淡
係入面既屌既多 比意見就無乜幾個
係poly 守大家有唔同意見 而琴晚真係犧牲左好多手足 咁咪一齊承擔一齊檢討囉 屌就係叫人檢討？ 話人地琴晚比人拉左個d係condom 咁有無自己行出黎主動收集番被捕人既資料呀？

屌同路人不如做下d實際野幫下場運動啦

同意吹太大
但唔認為要跪地道歉
口吻同態度不完美
但唔認為佢地要為出面咁多人被咬負上最大責任
大家多數係為救poly手足
可能少數係信佢地會有毒氣彈？

講左差唔多半年核彈都唔割
咁宜家係咪要割?

做錯咗, 唔吊得? 吊你做錯係一會事, 唔割係另一會事

做錯就要認, 打就要企定, 犯錯就要承擔責任, 對一眾受牽連拖累的人真誠致歉, 就算被同路人吊, 都要心存謙卑之心, 接受批評

況且係大把人吊完都係唔割, 因為知你會知錯能改, 從犯錯造成的慘痛苦果中學習成長, 百吊成材.

做到野還做到野
做錯野都係做錯野
講真
佢有冇鼓吹留守？？

pish this

咪即係國難五金囉
兩者其實都有D似 用威脅黎逼人做野
國難 - 你地再唔XX 我就關鋪
老豆 - XX號之前無狗死 以後唔UPDATE
屌你老母 扮大台

多一個同路人好過多一個陌路人呀

屌 從來都係香港核心文化
問題係人地屌完 你係檢討定係 屌番轉頭

佢衰既唔係吹雞救
係之前鼓吹留守

唔好畀五毛帶風向

全力支持老豆搵仔

老閪都唔割！

手足 唔係個個手足都係完美
唔係個個手足都iron man
會玻璃心的
我地少一個手足就少一個 呢場運動人數係好重要 冇一個崗位唔重要
全部手足都係平起平坐
唔係分化撚而會屌既 係恨鐵不成鋼
佢地只係怕失去手足

屌唔緊要 但我地要反思
明顯而家抗爭上我地同對家武力係差好遠
證明舊有模式唔得 要改變
而且可預期地下化既抗爭愈黎愈多 未嘗唔係好事

大家各有各做 唔好放棄

大家宜家最重要係團結!
WE STAND AS ONE

都唔知樓主做乜 個po就講到老豆搵仔最偉大 屌就分化
佢個報喜咁撚on9 就話呢個要屌
而家人地咪屌佢累到人之餘仲報喜囉

點解仲會有人覺得屌就係割

佢地做到野係事實, 但係搞埋d 9up既咩最後通牒, 除左你自己公信力大跌同比個假希望手足之外仲有咩作用? 再加上佢話自己team人係poly, 想人去救佢地, 但佢地同國難五金一樣用埋d情感綁架既方式, 唔救人就唔再update channel / 幫612講說話就加價, 其實真係冇必要. 呢d唔係分化, 但有地方做得唔夠好真係連改善下都唔肯?

望一望尋晚強攻既被捕人士
要求一句道歉係咪咁難

有堆5毛玩分化

其實跪地道歉又認同太硬，不過老豆搵仔係可以宿一燒去叫我地呢班質疑聲音收皮。其實今日好多人屌老豆搵仔係三個位，道德勒索、自己條team係人，但人地手足係condom、大殺傷力武器/核彈料/宿一燒只聞樓梯響，無實質野見到。

心態問題唔係第一日有，不過都係個句，當和理非有衝動想打鳩人個陣，咁就丞相風起了啦。高要求係認同，正如暴大軍紀不足都係要改善，從來義軍得民心係玩道德紀律感召，分化就手足好快識破。

你自己出去睇下人地點屌
佢衰係吹太大 喜訊同個態度
唔係陣地戰唔係唔做實事
絕對未去到戰犯級數要跪地道歉
要求一個tg channel admin玩恐怖襲擊本身唔合理

一直好撐老豆搵仔

你有冇諗過
次次佢地有不滿就屌我地 我地次次都話
老豆搵仔都屌啦 你地xxxxx

而家手足搵個渠道發泄下不滿
就個個 分化撚 你做過乜啊 老豆搵仔都屌

你老母臭閪

佢唔講我以為係老豆搵仔攞毒氣逼佢出黎

是日三毛風向：批鬥老豆搵仔

理大一定要救，救唔到批勇武香港人真係會變返港豬

咁我又唔相信有好多人會聽哂佢地支笛
戰術失誤都好同意 求下佢地有都要靜靜地贏
不完美可改善
未去到跪地認錯

絕對有不足
poly戰期間佢哋口吻係好撚差
好似全世界欠撚左佢咁
但poly一戰嘅起因關佢撚事?

唔好分化

當初有份叫人留底嘅都應該審視下自己
錯就認 要檢討
如果唔係之後只會一直做錯決定
大佬依家可能係裡面告唔入暴動
出面幫你嘅手足全部入曬
你好唔好意思連檢討都唔肯覺得自己係一切咁自以為事？

起底方面佢哋的確係不可或缺

其實最大問題係老豆搵仔呢套「成功手段」其實都係和理非嚟，只係佢哋係package自己係無底線嘅勇武

咁你點解釋佢自己話自己有一team人
但之前又威脅人無狗重傷就停止update？自己有team人又唔做？
死亡恐嚇，話有毒氣彈，又種種「爆料」
某程度都引到好多人出去
最後比人拉哂
佢就話good news自己人已經走甩哂

無可否認佢今次做法的確令到好多人被捕
你可以話佢唔係100%主因
但佢做既野唔改變，總有一日都係會搞到多左人被捕

所以我唔覺得叫佢道歉有咩問題有咩咁分化

老豆搵仔EQ的確麻麻

冇補充

老豆搵仔有冇叫人留守？

勿化分

一黎就唔好分化，睇埋先講啦，唔好一黎就唔好分化，盲目信奉大台存在造神

推 成日都有五毛借個名黎搞分化

老豆搵仔

講到老豆搵仔係指揮叫人玩陣地累咁多人比狗咬

我愛老豆揾仔！

無錯...其實佢地咪又係冷氣軍師
但就成日威脅手足做野 但自己又唔敢做

你語氣再幾難聽都好我都會只當你係恨鐵不成鋼
而且呢場運動你諗都明白人數既重要性(就係因為我地武力不足所以先要有人數)
但我地既人數同好多社會貧富分佈一樣 唔係個個都係二轉職
大部份都係岩岩Login隻game, 係新手村練兵

我認同要有二轉職帶新手升level 但以理大呢個副本睇
少量二轉職一次帶大量新手會團滅 一定會拆做好多隊
外面我相信都已經有二轉職開始打暗區副本 呢類地下抗爭會變成主流(至少係server入面二轉職再唔係稀有種 而係普遍)
今後如果想減少手足被logout既機會
唯有係咁

所以大家都係叫佢改善
想件事好
可能係語氣重左d
但換黎一句「唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢」
喂大佬點樣唔燥呀點樣覺得佢會接受意見

的確係無乜人聽佢支笛，因為大家心知肚明佢唔係一個冷靜既人
但幫唔到手就算，點解要不斷自亂陣腳同揭底牌？
當時已經七國咁亂，身為管理人係咪最有必要冷靜處事？
唔洗佢認錯，我只係希望佢唔好再失控，唔好再係咁爆料比黑警聽，唉

連登仔只係想做神 拜神
大大力捧所羅門 之前係鄺囝 梁天琦

國難五金話嗰2個tag 真係好岩

任何前線手足都係最偉大既人
無人可以指責佢地

我諗手足你都答左其中一個可能會接受意見既方法
語氣好少少 咪聽得入
有時候換個語氣講 效果真係好好多
但當然唔排除真係有玻璃心既手足 呢類手足retention time太長
所以你都係隊支MP水俾佢算啦

同埋今後真係要多D新手出村前要二轉成功

不過依家既反應先係岩
一直以黎都係無大台
依家大家開始發現大台初成 就要拉佢落黎
大家都要清醒 唔好迷失

咁你都要學識接受意見架

今次錯就錯撚硬架啦

大家要明白屌同批評唔等於分化
只係想大家不完美既情況下可改善
就係緊張大家先會屌黎屌去
唔care就一早屌都費閪事

呢句有骨

證明五毛操縱緊過千個假AC

黑警明明成個連登都唔驚
只驚老豆搵仔
人地割你都黎唔切啦
叫你殺狗又唔殺 搞狗宿又唔敢搞
無老豆搵仔你地連氣油彈都未有呀

你入去睇下內文
d內容離哂譜
有d人將失敗入哂老豆搵仔數
語氣同態有不足要道歉我理解
跪地道歉過哂火
我認為係分化
要跪地道歉嘅係狗係政府
唔會係付出左咁多嘅手足

佢地話要死守poly 影響好多人

直頭要搵個好d嘅公關
但一定唔會係戰犯

一時又屌佢大台,一時又屌佢唔做實事

佢係大台既話
佢都狂叫人唔好出去投降架
d人咪又係出

有 但盲粉唔認

劣質華人基因不滅 只係換個主人
老豆搵仔好偉大 做好多野 所以佢做錯啲咩都唔鬧得唔屌得

有老豆搵仔係我哋嘅榮幸

咁道歉未？

真係好 人係外國 係度點指兵兵
自己team人有事 賣慘話個channel 會收皮 要求人救佢
想問下人係外國 主力負責起底 個channel 點解要收皮呢?
仲話咩 氯氣彈 自己team走左 就大勝大喜

呢D人先係當出面打生打死D手足係 condom!!!!!

成個post 都分化撚 學下班狗點幫自己人啦
對與錯都要攬到底！

錯左 下次唔好做同改善 但唔係屌鬼同割！

錯左 今次一齊諗點補鑊 唔係放棄同路人！

絕對支持勇武退場，前題係香港人會一齊三罷

連登大把冷氣軍師自己唔落場但又喺度指點江山，屌呢樣唔得個樣唔掂

真

真係賴得就賴

其實攞住嗰啲資料已經可以做好多嘢，大大小小都可以做，莫恩善小而不為，當然做到啲勁野就更加好

工會真係要組
online game冇公會真係聚唔到人

香港人進步既阻力就係內部分化
你地咪繼續屌自己人
睇下邊個笑緊

幾鍾意佢地講野方式
快狠準

總結：唔屌得

你估班狗不停改進
圍內高層開會冇互屌？
唔互屌指出對方個問題，點討論到有用嘅方案

投降果d咪就係信左第一野

我愛老豆搵仔，唔見老豆都搵返

無必要聚焦，各做各

緊急時候緊急手段
吹都係策略之一
吹錯就唔會輸條毛 萬一吹中左就會有人心虛
何樂而不為

第一野?

咩野,我係咪miss左d咩

留守

成班人冇思考能力,自己柒左就屌鳩人陰佢,完全唔諗住反省下自己

老豆搵仔係我哋最強大後盾
仲要tg suspend咗都可以開得返
如果呢個世界真係有上帝，我諗佢應該係老豆搵仔其中一個admin

直頭係我地嘅紅太陽

出過去就知道
和理非見到火魔係會歡呼

學下班狗係咪姐係要學做狗？

攬到底唔係錯左唔認
係屌完都唔割唔放棄手足

推 屌老母搵仔真係好撚on9

有錯唔撚屌得？仲成撚日扮大台 見到就憎

香港人進步既阻力係覺得 屌=割 起撚哂鋼

黎明行動，被捕率最低

地下勇武，攻其不備

咁有無諗到點補鑊呀 對住佢地出去對場運到有幫助？

老豆搵仔你同我跪係度道歉 vs 老豆搵仔 今次依次行動無左好多手足 不如下次點樣改善下

邊個好聽d呀？ 你屌人係想人好定打沉人呀？

出氣*

連登傻鳩：不分化 不割蓆！
冇第二句

老豆搵仔日日屌手足你盲左？

[人大：高院無權宣佈法律違憲] 香港法治玩完

咁所以要互屌？ 我無幫佢講好說話 咁你屌贏佢有咩用？

答到我未
人地屌緊既明明有point有原因
你一句分化就得

同意

我改題目改得衰
內文都話係有不完美可改善
但重點在於我認為將救poly被咬手足入哂佢地數係太過份
跪地道歉係分化

錯絕對要檢討 但是否真係去到要跪地認錯？

樓主心水清

做錯點解唔屌得

下次要加番 (唔割)

我見依個post好似冇人屌緊佢吹雞救poly喎..

咁你咪當人地題目都改得衰囉
重點係
「唔得閒理出面D閒言閒語 做緊正經嘢」
呢句邊忽似會檢討呀佢唔係咁串我諗本身都唔會咁多人話佢

我題目改得衰
情緒勒索同態度都係犯錯
但我認為跪地道歉過哂火
嗰兩個po內文仲有諉過於老豆搵仔之嫌
批評嘅程度超過檢討 比較多嘅係情緒發洩
想提大家唔好分化唔好割𥱊

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

老豆搵仔萬歲

個氯氣彈dum左去邊

道歉就係分化？
學左黑警政府啲野？

今次失誤真係同馬謖差唔多
又多外圍手足犧牲
點都會有嬲有情緒
但係最尾大家咪又係唔割

俾埋條女你屌仲要屌我唔幫手買condom
話自己非分化係分化撚新招

好聽？害左咁多手足唔道歉，仲要講野好聽黎安慰佢地？

其實佢哋俾人捉到嘅話就真係最撚大風險
班狗應該對佢哋恨之入骨

總結：唔屌得 但可以屌人

但你唔可以否認
老豆搵仔個Admin既情緒影響咗哩兩日既戰局
佢話自己Team人喺入面 發曬癲咁要救人
咁班狗咪死攻囉
我地後尾又強打 結果被捕手足仲多過喺入面既

有問題唔提出 最後咩結果唔洗我講大家都知
只可以講句 手足之間語氣最好好啲

佢救人同班狗死攻有咩關係？

同意出面手足奶撚哂野慘過入面 但出面手足係為左救入面手足 唔淨係為左老豆搵仔團隊 要檢討 但要跪地道歉就過份左 佢地唔係大台

咪就係，人地幫你起晒底，仲要屌人唔做多d

佢唔岩聽你咪直接pm佢個admin叫佢改善囉
無錯係呀屌人可以係唔=分化, 問題係對家見到有位入點會唔加把火吹旺佢呀?

我一路都講緊 兩樣野
1. 屌完有無比更好既建議人
2. 做錯係要檢討 但淨係一味用激進既字眼, 無論係隔離post定係老豆搵仔屌手足

你就總結唔屌得

對家擺明玩分化
不過老豆搵仔應該要冷靜思考,唔好諗住自己變做大台

跪地道歉過哂火
情緒勒索同口吻好有問題 要檢討要改善
唔同意死亡恐嚇引到好多人出去 信嗰d自己反省下
我個意思係希望屌手足就細力d
唔好浪費精神時間喺攻擊自己人身上
你叫人檢討都唔會一嚟就叫人跪地道歉

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

求下佢事後先講靜靜地贏

Support 老豆搵仔

講緊要檢討唔係屌
屌走易過屌到改

你都痴線
佢地自己走晒
但仲叫人地唔好走死守
同柴玲有乜分別？
推人去死自己又食人血饅頭？

佢地自己開左個頭拍拍屎忽走人咋

咁佢真係只係一個tg channel
大家就旨意佢幫大家革命

起乜撚野底呀，係手足share 自己身邊d狗既info上去炸，佢頂盡只係一個資訊發送平台，累死左咁多手足都唔屌得？

你去睇下人地內文
講到入哂老豆搵仔數
要求跪地道歉超出檢討嘅程度
唔好對手足嚴苛過對敵人

啱

態度可以好啲的確，
但人哋做到嘢，抵佢串嘅

在乎成件事先屌佢啫，唔係分化

+1
有時真係恨鐵不成鋼

大家態度都不完美可改善
希望大家都唔割
情緒發洩會互相傷害
互屌係分化嘅第一步

我就真係冇本事睇曬啦
剩係睇到停火至區選結束呢句已經可以成篇 skip

出同唔出都係自己決定
唔存在邊個累邊個
我會埋怨自己無嘢可以做到
唔會怨人做唔夠

無大台
行動全靠個人意志

慈不掌兵，你屌乜撚野？
搞革命會死人，岀得來預咗會拉，驚就返去
你可以驚，可以唔岀，可以叫人諗清楚先屾
但屌岀來的人目的係乜
如果拉4000人會令10萬人岀來打，呢條數係領袖都識計

珍珠港就係一個好例子

Agger
Channel 係協助
但有d 分化撚堂左係神一定要全能先po 得🤦🏻‍♂️

最憎分化撚

拉4000人可以令十萬人出來打？
咩邏輯黎嫁。

你係叫10萬人出黎被拉左4000人！
救到咩人？
人唔單止無救到，傷左幾多被捕幾多。

無咁暴力根本唔會升級到咁既地步，勇武根本唔適合香港抗爭。

老豆搵仔尋日講過咩自己知
唔係做得多就大晒 自己檢討下啦

道歉左未？基本態度都未有就返歸啦

做到咩？客死手足？

出嚟既，唔止為勇武，到今日希望大家堅持不分化

同所有人記住，做事係有目標，我地要做既係向政權施壓同爭取更多人支持

事實證明，陣地戰係我地無得打，咪繼續be water

敵雖眾，可使無鬥-孫子

升級？咁你唔叫狗仔唔岀催淚彈淨係用胡椒？
收皮啦，你淆底冇錯，你提人岀來會拉冇問題
但屌岀來的兵點都唔啱

收皮啦分化撚。

過咗琴日多咗幾多人進化你唔講？

講真 佢真係肯真心道歉先算啦巴打
佢態度你有眼見 佢有覺得自己做錯任何野咩

點解要怪老豆揾仔 同一味諗住靠外國幫手有咩分別
要贏就一齊勇武 就算老豆有支精良武裝步隊 都無可能打得哂全部
點解唔個個都幫手做野

不過係救哂手足後 可以停一停 等選舉結果
不分非不割席 一齊贏呢場仗

呢樣只係尋日柒野其中一單
明知冇可能都叫人比力 係想害死幾多人
我知係要有義氣 但作為tg大台可唔可以用下腦
好撚多人聽你地講架屌

推
大家都好攰，好嬲
有時態度未必好，會吵下
但唔好內訌
同路人多一個就多一個

同埋連登開始多五毛分化係度帶風向
各位要自行分析了

又block多個

Support 老豆繼續搵仔

同意
老豆搵仔真係做左好多野
所以先成為被攻擊的對象
佢係講野口吻衰啫

support

隔離post都係講呢樣

得罪講句 老豆搵仔係依家對黑警既唯一制裁

如果連呢個都冇 可以想象以後啲狗將會更加為所欲為

屌佢老母
二五仔

隔離post講緊老豆搵仔吹留守跟住自己team有人困住就威脅要人救
你成個post錯focus

唔好成日講不割不割
不割係應份
係支持、感激、多謝手足，包括老豆搵仔

推
唔好分化

淨係想問一句 氯氣彈呢

條友係五毛 已確認 有咩起佢底就明

氯氣彈

甴近平

兄弟爬山 各有各做
唔完美 可接受 但需要改善